請善用apps［時間相機］以提供合乎事實與時間照片

Apps：時間相機 TimeStamp Camera
嗰apps係影相時會同時紀錄時間和大約地點

咁可以確保各位手足放圖時嘅真偽（至少可信度比咩時間日期都無為高）

呢排成日話fact check fact check
個個都話fact checked 但連咩證據都唔提供
用呢個apps影相至少可以有個日期時間地點

唔係話要係發夢的時候影 自爆位置時間
而係有啲消息要放圖嗰時可以用
例如：影到元朗白衫聚集

推